{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に泊まることができるペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 これに伴い、払い戻しもお受けできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用しながら施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負うことができ、損害賠償の責任があります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、ペンション別の期間未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約されることがあります。 客室予約の方に限って個別バーベキューができ、2人当たり20,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンです。 炭とグリルは個人の所持が不可能であり、炭火の申し込みは21時まで可能で、利用は23時までです。 IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 駐車も可能です。 渓谷の縁台とテントをレンタルするには事前予約が必要であり、客室予約された方のみ可能です。 縁台は長さ3mで、最大大人8人まで利用可能で、レンタル料金は7万ウォンです。 蚊帳が設置されています。 テントのレンタルは事前予約が必須で、費用は10万ウォンです。 ブルモンは火鉢台とクヌギ薪が含まれ、利用時間は7時から11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることができるペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否されたり、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。これに伴い、払い戻しもお受けできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用しながら施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負うことができ、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはできますか？",
            "answer": "客室予約の方に限って個別バーベキューができ、2人当たり20,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンです。炭とグリルは個人の所持が不可能であり、炭火の申し込みは21時まで可能で、利用は23時までです。"
        },
        {
            "question": "IPTVと無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "渓谷の縁台とテントをレンタルするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "渓谷の縁台とテントをレンタルするには事前予約が必要であり、客室予約された方のみ可能です。縁台は長さ3mで、最大大人8人まで利用可能で、レンタル料金は7万ウォンです。蚊帳が設置されています。テントのレンタルは事前予約が必須で、費用は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンには何が含まれていますか？",
            "answer": "ブルモンは火鉢台とクヌギ薪が含まれ、利用時間は7時から11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 724
    }
}